屌你老味連登發生也撚嘢事，勁撚多鬧前線手足既Post

打多啲字就係真？你又知唔係黑警做？一句話我係現場就係真？你講撚哂啦，仲有成班人比正評，帶風向

前線出哂去咪多囉

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

勁撚on9，不停係到抹黑

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

強烈建議和武合一令星期二香城真正變死城

推

大家mark定班風向狗名啦, block人係無用嘅
次撚次第一時間衝出嚟屌手足果班實有d古惑
不過佢班高級五毛狗好撚醒, 會話係咪唔可以俾意見

不割不分化

真心覺得有d位係比人趁火打劫，點解唔諗吓有機會係黑警做，死都唔割

其實冇ddos攻擊就知咩事
信佢地知自己做緊麥就可以了

block唔到就用五毛取諦連登

裝修商鋪係好有用
商界一直企係強權果邊或者食花生姿態
終於發現到事態嚴重
因為只要你要係香港做生意
就冇辦法唔理民意

政府都一樣
香港本身嘅和平繁榮係靠香港人合作同妥協換返黎
香港人都可以選擇唔合作唔妥協

勁多分化撚
大家上連登要用腦去分析